# Computer Science - UNI - Lima - Perú

Cursos y tareas de estudios de pregrado en Ciencia de la Computacion.

Periodo del 2012-I al 2017-I en la Universidad Nacional de Ingenieria.

## Periodo 2012-I:

    No hay cursos guardados.

## Periodo 2012-II:

    No hay cursos guardados.

## Periodo 2013-I:

    No hay cursos guardados.

## Periodo 2013-II:

    CC212 - Arquitectura de Computadores.

## Periodo 2014-I:

    CM274 - Introduccion a la Estadistica y Probabilidades.

## Periodo 2014-II:

    No hay cursos guardados.

## Periodo 2015-I:

    CC301 - Algoritmos Paralelos

## Periodo 2015-II:

    CC003 - Topicos Especiales de Ciencia de la Computacion III
    CC322 - Computacion Grafica
    CC342 - Teoria de la Computacion
    CC362 - Computacion Centrada en Redes
    CM431 - Analisis Numerico II

## Periodo 2016-I:

    CC021 	Topicos Especiales de Software
    CC066 	Programacion de Dispositivos Moviles
    CC401 	Programacion de Aplicaciones en Redes
    CC441 	Inteligencia Artificial
    CC461 	Compiladores
    CC471 	Biologia Computacional
    CC481 	Administracion de Redes

## Periodo 2016-II:

    CC063 	Fisica Computacional
    CC462 	Sistemas Concurrentes y Distribuidos
    CC472 	Ingenieria de Software
    CC482 	Nucleo y Redes para Computacion Paralela
    CC541 	Seminario de Tesis I
    CC562 	Modelamiento y Simulacion
    CC055 	Introduccion a la Robotica

## Periodo 2017-I

    CC067   Seguridad en Computación
    CC542   Seminario de Tesis II
    CC571   Sistemas Operativos Avanzados
    CC581   Introducción a la Computación Grid y Cloud
